除左集氣呢d虛無飄渺既野，可唔可以講"報仇"

香港人！報仇！

講下啫,無問題

橫掂都係得把口講，梗係講樣氣勢強d啦

上個網都咁和理非，都知現實做唔到d咩出黎

記唔記得：7月13日上水popo 亂追一名長短腳少年，佢在行人天橋半天吊，差啲就跌死！今次又出事！

手足已經成為植物人

香港人可以報仇未！

都係流於口號
要做係唔洗口號

但係你果句都冇乜氣勢

請指教，點先有氣勢

居然執著緊口號而唔係諗行動okok又多一句漂亮既口號了

香港人！報仇！

黑警(笑)

同連登仔傾報仇行動？未俾人屌過咩

我反而覺得無聲狗先咬死人,
叫得太多反而洩咗度怒氣